所有坐校車走既同我入黎！！！小長文

咪撚再俾錢！
近幾次發夢都有做人體運輸，次次都有人要俾錢，唔好再俾錢！
我相信九成出黎做呢件事既人都係為左香港好，唔希望你地受傷同俾狗拖番狗屋。我地都好想同你地係前線衝班狗，可惜我地都已經可能有家庭負擔，有其他原因做唔到呢樣野，我地可以做既野就係確保你地可以安全番到屋企。以我在場所見，好多人都唔係職業司機，D車都唔係普通車，架架幾十萬，過百萬都唔少，Bentley都見到架，真係唔差果百幾蚊油錢，我地寧願你地拎D錢去買物資，買防具。因為你地做緊我地2014年失敗左既野，過左5年，我地已經衝唔到去前線。

有幾樣有關校車既想討論
尋晚好多家長車停左係遮打花園唔知去邊，反而塞到所有車入唔到出唔到，有冇巴打絲打可以貼晒所有司機Gp出黎。
到左要散既時候突然收到通知上LKF同PMQ 接人，條路過得一間車，好多家長都唔知前線要係LKF同PMQ上車，所以係下面鳩等，好多仔女又唔知有好多車等緊佢地，一鳩上左地鐵，結果班狗突擊成條西鐵線，唔知幾多人俾人抄左牌。呢樣好重要，如果冇辦法安全離開，我地既人會越黎越少。

問題唔係冇車，係運輸同義士對接唔到。所以我建議如下：
1. 其實我地車隊都有一兩個TG GP 話我地知要去邊，所以如果前線唔係最前檔子彈果D，可以同車隊TG GP緊密聯繫，希望做到前線要閃人既時候可以最快知道去咩位置上車，我地可以提前係附近Stand by。(其實我估現場超過一百架車周圍轉緊。)
2. 好撚多Road Block，但司機渣緊車既時候係唔會睇到GP，所以有無咩辦法可以定時更新入個google map或唔知乜鳩app道，令條GPS路線可以自動改，避左D Road Block? (利申: IT白痴)
3. 召喚法律撚，如果中Road Block 可以點講？防具一定要拎走，點解釋？

最後，希望大家可以走到最後，唔好好似我地2014咁，要成為最後既贏家，雙普選，五大訴求，天佑香港。

推

thanks daddy

推一推

8月5

好人一生平安

唔緊急可唔可以自己走
講緊十點正係遮打花園無物資 一個人求車去市區係想點

多謝校工

防具無咩嘢 反而係物資同武器可能敏感啲

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

仲未計BBQ完坐順風車果3個

所以如果係前線直接搵到admin再分車，或現場見到接走會好好多

感動

司機聯絡唔到人先係問題 兵荒馬亂緊係見mtr就跳上去走人

後面再見到係各站落車再由家長分流送走，西鐵綫真係重災區
抄左好多個

一定要普及 黑警會扮義載呢個信息
老豆搵仔話
可以上車時 錄片問司機係唔係警察
如果佢講大話 會難告你好多
保障司機可以落機時係佢面前del片（如情況許可）

有冇得諗？

其實香港人真係好團結
每晚都有大量家長接放學 每個點都幾十架車
睇到所有車打曬死火燈 個下 好感動
尋晚有個學生 上車之後多謝我
我話多謝你地先真 你地先係真勇士 真義士 真香港人精神！
跟住佢地：兄弟爬山 各自努力

push

推唔該曬各位家長

係現場無諗咁多衝咗落地鐵多謝你地

加油

辛苦唒daddy mommy

另外，坐車嘅人多d留意最新消息，要幫daddy睇路呀，唔好齋坐，一唔小心就一獲熟。

全部區既tg gp 大家幫手update.最新roadblock路況情況!!!!!

留意到呢兩日都有下面D車
因為正苦車，車內唔會有私人物品
同佢地成日會買黎買去都係果幾款
平時吐露港飛黎飛去架隱形戰車都係灰色寶馬
黑色audi
大部分時間都係sport back,因為要放大雪9筒

犬車扮家長⚠️⚠️⚠️\
UV 3957 白色Kia
UV 3645 白色kia
UT 6274 白色Kia
UL 7468 白色Kia
SK 2457 白色 Toyota Prius
TE 6472 銀色 Volkswagen 客貨車
TF 7964 白色 Volkswagen 客貨車
VA 5173 白色Kia
SR 5974 白色 Lexus
SW 2514 白色kia
WF 3472 白色7人車
SJ 2457 白色kia
SB 3254 白色kia

另外唔記得左寫，家長有閒錢可以去U記買大量唔同顏色T俾仔女，唔上車都可以現場換衫閃人

小區GROUP 可唔可以將DADDY們分流?
類似最熱心湊放學既家長, 留比成日留堂既細路
或者由熱心家長擺位決定唔同位置接小朋友?

另外, 求IT 部整返個APP / 鍵戰UPDATE MAP

此post 要推 其實真係要重視家長接送

希望大家保護好自己
一個都不能少

多謝你地

我都係咁諗，如果有個App自動更新路線資訊
無論家長定仔女，前線衝或閃都可以清楚晒點走
哨兵GP要一條一條update睇，睇得黎可能已經中block或俾人拉左

另外有學生信唔過司機既問題，我覺得安全到家可以交換tg 拎認證 下次有良性循環信得過

呢個都係問題
現場見幾個小朋友一開始唔敢上車

不要只 「推/push」 comment下做宣傳 好似我咁

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

其實車手開DC group或者即時語音通訊app有冇得諗？
因為尋晚大部份tg group admin 都覆唔切可以去邊個位置，同埋揸緊車真係睇唔到msg

pushhhhh

Zello得唔得

的士佬/ 小巴佬錄音傾計APP

前線同家長要慢慢有信任 group始終係公海

揸緊車真係睇唔到文字

Thank You very much! We are all Hong Kong people with Love!!!

求下你地出咗去野餐嘅朋友入群

I suggest having a mobile Apps for the 校車 driver like the one using by the Minibus with walkie talkie function and rolling info bar with pop up alert, so the driver can use voice message during driving.

做唔做到校車最好有2個人，一個司機專心揸車，另一個做收風睇邊到要人，或者早上車嘅單丁學生充當領路員

推撚爆佢